點解x-men能力咁多圍繞住Psychic(靈能)

Professor x, Jean,cable

方便